我被炒了

做零售店鋪管理 ,上年返份新工，到今日情人節收到大信封，仲要比一個月通知期你跟足勞工法。 雖然本身份工百無(無medical/無double pay/無bonus), 但人工尚可。。。。係d同事9 d.....但我被炒了，上有 1老，1 外傭，1幼。。。。每個月恆常開支15000, 我好大壓力。。。。。同朋友講， 完全感受人情冷暖， 好灰，好絕望。。。。好人有好報嗎？我係武漢封城前買了35盒日本mask, 1 返貨主動分哂比fd, 自己留5盒，有d 朋友仲要係我自己走去送貨比佢， 我真係好灰。。。。

攬炒成功

隔住個moon都feel到你好灰

加油啊ching，去下屆人寺萬寧搵下，睇下仲請唔請

ifc

做住送貨先有冇得諗

頂住呀，捱過疫情就ok

巴打頂住 人生有起有跌

HKTVMall請緊人
巴打試下？

馬死落地行，揾下體力勞動工做住先

恆常開支15000 唔算多喎，有冇另一伴幫手養家？
見好多工都有請人，快手搵新工, 人工萬幾蚊點都有啦

做住外賣仔先啦樓主

同樓豬一樣不過唔係俾人炒，係唔知幾時先有得開，日薪工

得我自己，無另一半。 我今朝收到email話要炒， 而家揾緊。。。。

成日話攬炒
未炒到班權貴 自己友都死哂

加油。。好人會有好報。。

你知道點解黑警可以咁成功無人制衡到佢地？因為人地做事無良心，無人性，夠賤！你要放棄呢啲先會係香港成功！

仲講自己好好心分貨比所謂”朋友”，抵你失敗

因為大家仲未知攬炒定義。 你地同權貴唯一可比性係大家都係一條命。

我唔係話要做乜好人，只係唔想身邊d fd有事， 但到我自己有事，感覺人情冷暖

加油樓主，天無絕人之路，向好方面諗

淺水浸蛟龍
加油

係，好失敗

巴打加油
記得先節流再開源呀

我公司都炒左幾個冗員
我老板d補習中心又搞唔掂
運輸飲食行業又慘
好好地學澳門派下錢嘅
林奠真係搞彎左成個香港
各行各業都彎曬 民不聊生 仲想上天堂?

咁同你班fd 有咩關係？
你問佢地借錢定點？？

工程界長期請人

想問係米單親...如果得你搵錢又真係吃力D...炒左個外傭先...

你想佢地點幫到你

Feel到你好灰 工冇左搵過第2份
冇一份工係打成世 唔好咁灰心同頹咁耐啦 加油

香港人多數都係閪。。但唔好因為咁而改變自己既原則。。你既好係會有人注意到。。

炒散, 送下外賣

加油巴打 天無絕人之路
馬死落地行

呢個時勢揾工好難
個個都在家工作 face to face唔倒

搵貨倉拉貨嗰d
通常即pay

其實無，只係呻下, 得到冷淡回應

諗唔諗下HKTVMALL ? 請緊人

遲下 仲多飲食零售排住隊俾人炒，就未必咁易工搵人

係，因為老人家有病， 我請外傭照顧老人工，同小朋友

有樓在手, 唔洗怕

患難見真情，以後識做啦
天無絕人之路既，
Good luck

下你月光族黎？
你話俾人炒左半年都搵唔到工就話姐

唔係月光，但有出無入，個壓力好大

自己有無儲蓄

IFC

每個月恆常開支15000
應該係有樓一族

加油

可能唔知講咩好，怕講錯傷到你自尊心

可能係

有層買左既公屋

做一家之主係有壓力架la
迎難而上
比心機搵工

巴打
希望在轉角
唔好做傻事

全民抗爭

咁冇咩要擔心

加油巴打

口罩廠請人, 有得做可以做住先.....

巴打唔好灰心, 我地香港人一定捱得過今次......

HKTV Mall好似好等人手

而家得支出無收入。。。。捱唔到幾耐

Mask Factory做住先

好人一生平安

揾下第二行做住先
零售業都係好天收埋落雨柴
You are not alone

住大約邊區???

起網上見有間香港口罩公司, 不過我唔知背景, 只知近屯門

謝謝，支持， 我想轉行，但好難無乜exp

睇字都feel到你好傍徨
但巴打你要頂住

幾好吖，，好快個個都冇工做，咁咪冇乜高底之分囉，你應該高興先係㗎，話哂攬炒成功吖，你唔係唔撐手足呀？

攬炒成功 辛苦你喇 可以報政府啲再培訓班 之後搵新工

慘，如果你無生小朋友會易捱d

撐。死都撐

假的！upload封信黎睇睇！

好人一生平安 呢個世紀無打一世的工
加油

1老 1幼一外傭恆常開支15000你都好慳喎

要相信自己，一定可以捱得過！如果短期內搵唔到full-time，咪做住散工頂住先囉，加油！

交易廣場一齊跳

其實係18~2萬，我未計其他日常開支

有興趣做飲食PM

真人真事，我無必要打假。